### 1. Описати своїми словами у кілька рядків, навіщо у програмуванні потрібні цикли.
Щоб зробити однотипну дію багато разів, щоб не дублювати код, для багатократного повторення частини коду. 

### 2. Опишіть у яких ситуаціях ви використовували той чи інший цикл в JS.
Цикл for використовується коли ми знаємо скільки разів нам треба виконати дію.
Цикл while використовується коли ми НЕ знаємо скільки разів нам треба виконати дію.
Цикл do while аналогічний while, тільки він виконує дію мінімум один раз, навіть якщо перевірка віддає false.

### 3. Що таке явне та неявне приведення (перетворення) типів даних у JS?
Якщо ми вручну перетворюємо тип даних, наприклад Number(value), - це явне перетворення.
Неявне перетворення - коли перетворення відбувається автоматично, наприклад 3 || "hello".